冰咗

笑

今日不好天

瞓咗十個鐘都唔夠

歪

-.-

咩料呀你地咩反應呀

屌你地

食酸辣粉

好熱
出汗

渣架

又係時候食雪糕

凍4

食完

趕時間行太急

有料